Whatsapp曖昧左一個月, 收到咩signals你會自動疏遠？

藍剔

我覺得你好好人

本身識左幾耐先？

開始單字

一個月, 不過佢仲有條仔
但佢話已經決定分手,只係冇勇氣講

甘你等佢分左手再算啦

單字、藍剔都還好
最驚d唔嗲唔吊果d

我個位好尷尬
又唔可以慫恿佢地分手
但又唔知等到幾時

佢係甘唔愛佢男朋友就一早分左手啦
又點會講唔岀手分手

係囉
我都唔知乜野叫冇勇氣
最驚係佢想收兵搵水泡搵我攝時間

有陣時d人 都唔知諗緊乜

不如你講下點解你覺得你地曖昧緊先

屌你老母等等等
搞散人好撚開心？
他朝君體也相同

有時互send自拍相, 再互相讚對方靚
有時會用心心icon
有時會錄音嗲下我

佢同男朋友一齊左幾耐？

就黎一年

佢有無話不滿男朋友d咩先

有呀
話追佢時同追到後完全2個人
經常唔理佢
總之覺得自己好委屈

甘你老母

甘男人追到上手 會變淡都好正常
其實個女仔係咪寂莫 想搵人陪咋

我都唔知
不過個女仔講過而家條仔追左佢2年先追到
又話曾經有男仔追左佢6年但後只係best friend左
之後又有一個追左佢2年最後都拒絕左

甘夠未呢請問

咁你地識左幾耐？

一個月